好撚憎啲星座撚

「喂佢係咩咩座，你你咩咩座，你地唔夾架喎。」
「點解你係處女座但份人冇潔癖嘅？」
「我都話左架你會唔撈份工架啦，你射手座中意自由嘛。」

開口埋口都講星座好撚煩
有咩可能同一個星座啲人性格都差唔多架啫

Agger 21世紀仲咁迷信

對佢地冇好感 也不反感
有冇佢地都不樣

佢地講咩其實我都hea應算
但真係好煩厭
有次頂唔順同佢地講 其實我完全唔信星座架

佢地哦完之後下次又繼續講 屌佢老母